湖南有列車出軌翻側 造成1死120人傷！

死太少。

唔係車厘龜好𠹌失望。

唔係120人死1人傷好失望

無呼吸無脈博唔算死, 只係未救返啫

報細數姐

Boris Johnson表示：個數要乘40

即係100死1200人傷